\begin{center}
\index{Värdinnans skål}
\subsection*{\large{Värdinnans skål}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vårvindar friska}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Runt omkring bordet sprider sig ordet,\\
frågande blickar söker ett svar.\\
Vem har gjort maten, upplagd på faten,\\
som vi just ätit har?\\
Jo, vår värdinna ansvaret bär,\\
med lite hjälp från hela sin här.\\
Vi fattar glasen,\\
nej inte vasen,\\
dricker värdinnans SKÅL!\\